[
  {
    "taste_group1": "Amer\u00edskt og breskt \u00f6l",
    "taste_group2": ""
  },
  {
    "taste_group1": "Amer\u00edskt og breskt \u00f6l",
    "taste_group2": "Ablackale"
  },
  {
    "taste_group1": "Amer\u00edskt og breskt \u00f6l",
    "taste_group2": "Amber"
  },
  {
    "taste_group1": "Amer\u00edskt og breskt \u00f6l",
    "taste_group2": "Barley"
  },
  {
    "taste_group1": "Amer\u00edskt og breskt \u00f6l",
    "taste_group2": "Bitter"
  },
  {
    "taste_group1": "Amer\u00edskt og breskt \u00f6l",
    "taste_group2": "Brown"
  },
  {
    "taste_group1": "Amer\u00edskt og breskt \u00f6l",
    "taste_group2": "Creamale"
  },
  {
    "taste_group1": "Amer\u00edskt og breskt \u00f6l",
    "taste_group2": "Golden"
  },
  {
    "taste_group1": "Amer\u00edskt og breskt \u00f6l",
    "taste_group2": "Pale"
  },
  {
    "taste_group1": "Amer\u00edskt og breskt \u00f6l",
    "taste_group2": "Red"
  },
  {
    "taste_group1": "Amer\u00edskt og breskt \u00f6l",
    "taste_group2": "Strong"
  },
  {
    "taste_group1": "Amer\u00edskt og breskt \u00f6l",
    "taste_group2": "Wee"
  },
  {
    "taste_group1": "Anna\u00f0",
    "taste_group2": ""
  },
  {
    "taste_group1": "Annar lager",
    "taste_group2": ""
  },
  {
    "taste_group1": "Annar lager",
    "taste_group2": "Annarl"
  },
  {
    "taste_group1": "Annar lager",
    "taste_group2": "Bock"
  },
  {
    "taste_group1": "Annar lager",
    "taste_group2": "California"
  },
  {
    "taste_group1": "Annar lager",
    "taste_group2": "Dunkel"
  },
  {
    "taste_group1": "Annar lager",
    "taste_group2": "Svart"
  },
  {
    "taste_group1": "Annar lager",
    "taste_group2": "Zwickel"
  },
  {
    "taste_group1": "\u00c1vaxta- og krydd\u00f6l",
    "taste_group2": ""
  },
  {
    "taste_group1": "\u00c1vaxta- og krydd\u00f6l",
    "taste_group2": "\u00c1vaxtabj\u00f3r"
  },
  {
    "taste_group1": "\u00c1vaxta- og krydd\u00f6l",
    "taste_group2": "Kryddbj\u00f3r"
  },
  {
    "taste_group1": "\u00c1vaxta- og krydd\u00f6l",
    "taste_group2": "Radler"
  },
  {
    "taste_group1": "Belg\u00edskt \u00f6l",
    "taste_group2": ""
  },
  {
    "taste_group1": "Belg\u00edskt \u00f6l",
    "taste_group2": "Blonde"
  },
  {
    "taste_group1": "Belg\u00edskt \u00f6l",
    "taste_group2": "Bpale"
  },
  {
    "taste_group1": "Belg\u00edskt \u00f6l",
    "taste_group2": "Brune"
  },
  {
    "taste_group1": "Belg\u00edskt \u00f6l",
    "taste_group2": "Dubbel"
  },
  {
    "taste_group1": "Belg\u00edskt \u00f6l",
    "taste_group2": "Quad"
  },
  {
    "taste_group1": "Belg\u00edskt \u00f6l",
    "taste_group2": "Saison"
  },
  {
    "taste_group1": "Belg\u00edskt \u00f6l",
    "taste_group2": "Strongale"
  },
  {
    "taste_group1": "Belg\u00edskt \u00f6l",
    "taste_group2": "Tripel"
  },
  {
    "taste_group1": "Hveitibj\u00f3r",
    "taste_group2": ""
  },
  {
    "taste_group1": "Hveitibj\u00f3r",
    "taste_group2": "Annarhv"
  },
  {
    "taste_group1": "Hveitibj\u00f3r",
    "taste_group2": "Dunkelw"
  },
  {
    "taste_group1": "Hveitibj\u00f3r",
    "taste_group2": "Hefe"
  },
  {
    "taste_group1": "Hveitibj\u00f3r",
    "taste_group2": "Wbock"
  },
  {
    "taste_group1": "Hveitibj\u00f3r",
    "taste_group2": "Wit"
  },
  {
    "taste_group1": "IPA",
    "taste_group2": ""
  },
  {
    "taste_group1": "IPA",
    "taste_group2": "Bipa"
  },
  {
    "taste_group1": "IPA",
    "taste_group2": "Dipa"
  },
  {
    "taste_group1": "IPA",
    "taste_group2": "Ipa"
  },
  {
    "taste_group1": "IPA",
    "taste_group2": "Neipa"
  },
  {
    "taste_group1": "IPA",
    "taste_group2": "Session"
  },
  {
    "taste_group1": "Lj\u00f3s lager",
    "taste_group2": ""
  },
  {
    "taste_group1": "Lj\u00f3s lager",
    "taste_group2": "Adjunkt"
  },
  {
    "taste_group1": "Lj\u00f3s lager",
    "taste_group2": "Classic"
  },
  {
    "taste_group1": "Lj\u00f3s lager",
    "taste_group2": "Export"
  },
  {
    "taste_group1": "Lj\u00f3s lager",
    "taste_group2": "Helles"
  },
  {
    "taste_group1": "Lj\u00f3s lager",
    "taste_group2": "Huml"
  },
  {
    "taste_group1": "Lj\u00f3s lager",
    "taste_group2": "K\u00f6lsch"
  },
  {
    "taste_group1": "Lj\u00f3s lager",
    "taste_group2": "Lite"
  },
  {
    "taste_group1": "Lj\u00f3s lager",
    "taste_group2": "Pilsner"
  },
  {
    "taste_group1": "Lj\u00f3s lager",
    "taste_group2": "Premium"
  },
  {
    "taste_group1": "Lj\u00f3s lager",
    "taste_group2": "Standard"
  },
  {
    "taste_group1": "Lj\u00f3s lager",
    "taste_group2": "Sterkur"
  },
  {
    "taste_group1": "Stout og Porter",
    "taste_group2": ""
  },
  {
    "taste_group1": "Stout og Porter",
    "taste_group2": "Annarst"
  },
  {
    "taste_group1": "Stout og Porter",
    "taste_group2": "Imperial"
  },
  {
    "taste_group1": "Stout og Porter",
    "taste_group2": "Porter"
  },
  {
    "taste_group1": "Stout og Porter",
    "taste_group2": "Stout"
  },
  {
    "taste_group1": "S\u00farbj\u00f3r",
    "taste_group2": ""
  },
  {
    "taste_group1": "S\u00farbj\u00f3r",
    "taste_group2": "\u00c1lambic"
  },
  {
    "taste_group1": "S\u00farbj\u00f3r",
    "taste_group2": "Flanders"
  },
  {
    "taste_group1": "S\u00farbj\u00f3r",
    "taste_group2": "Geuze"
  },
  {
    "taste_group1": "S\u00farbj\u00f3r",
    "taste_group2": "Gose"
  },
  {
    "taste_group1": "S\u00farbj\u00f3r",
    "taste_group2": "Sur"
  }
]